連登有幾多個性小眾？

小弟係無浪漫情節無性戀（ aromantic asexual ）
詳細啲就係Fictoromantic Aegosexual

大家都係性小眾嘅可以一齊傾下，順便講下自己性傾向

異性戀都歡迎

其實性小眾嚟講係咪都係同性戀同埋雙性戀佔大多數？

推

單性戀算唔算

連登同性戀先係性大眾

利申：性小眾（異性戀）

算，但你性傾向係咩？

咩係無浪漫情節無性戀 可唔可以講多啲

唔太肯定

咁點分類？性小眾入面嘅性大眾？

姐係你無慾無求？

跨物種戀

對我嚟講你哋全部都係有性戀，都係我不能理解嘅嘢嚟，不論性定戀

小妹生理性別係男，但性別認同係女，又有易服癖（即係鐘意著到男人咁），同埋又係同性戀

算係啦，會打下飛機噉囉，純粹廢事夢遺，間唔中睇下自己中意嘅畫師畫嘅h漫囉，但扑嘢就真心唔喇，我係連拖手仔同攬都唔太得嗰啲人嚟

應該取消晒大學d gender studies科

講到咁複雜 咪又係鐘意大波妹

啫係中意女仔？

多謝樓主，我終於搵到describe到自己嘅term

無浪漫性節就係唔會對任何性別、性傾向嘅人產生戀愛情感，亦都從未有過相關情感、難以理解戀愛嘅人

無性戀係指唔會受到任何性別或性傾向嘅性吸引，簡單啲就係冇興趣同任何人扑嘢，唔會有慾求會想扑嘢，人哋話想同你扑你會拒絕，有啲人可能為咗迎合對方或者會接受，性理上亦都會有性高潮，但仍然唔會話對性行為產生任何興趣或慾求

咁會唔會想有人陪

你可以上依個網睇下，可以更加認識自己

我比較極端，有啲人可能會想有個柏拉圖式嘅友情，但我主就冇興趣，有冇朋友都冇所謂

啱啱search到
多謝樓主
我都係aegosexual

認真？

其實個分界好模糊，會打飛機，會睇咸嘢，但對實際性愛豪無興趣，甚至會抗拒

好愛自己 好想複製一個自己出黎 同自己扑野
叫咩戀？

自戀

我個名純粹貪得意，始終本身都中意女仔（非戀愛），所以就改咗噉嘅名

想食啲16歲妹豬

無錯
以前一直都搵唔到呢個詞語

跨性別 MTF

你係咩浪漫情節？都係aromantic？

咪喺
講啲嘢佢哋唔啱聽就旗返你轉頭，屈鳩你五毛

咩變咩？

點樣對性冇興趣 但係又會睇咸嘢？

咁算唔算性小眾

好清高

算係panromantic, 但偏homoromantic/androgyneromantic

其實我一個無浪漫情節無性戀上年去性小眾集會係完全格格不入，充滿住性開放同係噉講放膽去愛，兩樣嘢都唔關我事

其實aromantic同asexual係咪應該自己整個pride出嚟？因為真心同傳統嘅lgbtq+好唔同

同性戀?

即係有j的tb right?

冇興趣扑嘢，但網會睇h漫，好多都係因為中意畫師個畫風

MTF= Male To Female

（認真）應該算autosexual

最大嘅問題就係人哋講啲嘢佢哋唔啱聽就話人歧視，同BLM根本冇分別，可能呢度係左仔壇嘅關係

咩係androgyneromantic？

鍾意外表androgynous（中性）嘅人

原來係噉，絲打你好

學到野了

上過外國asexual forum 睇，好多連見到人係街kiss都會覺得好噁心

I sexually identify as an attack helicoptor

但朋友同愛情唔同㗎喎，即係普通同人交流、寒暄、玩都唔想？

我同同性戀同雙性戀佢哋真心唔一樣，但又係性小眾，定位好奇怪

av淨係中意睇母子嘅

但都係睇h漫多，唔太中意真實嘅

跨性別？

asexual嚟講都有個spectrum嘅
呢個case比較極端

冇興趣

btw其實有幾多個都係無性戀？

但係你個名係發生乜嘢事

你好絲打
Btw我見到嘅跨性別人士通常係男轉女，女轉男好似比較少

我係aroace 成日比人問拍拖未

老鳳絕不歧視任何性小眾
但係反對左膠嘅極端戇鳩行為

我睇動畫同漫畫嗰陣反而會幾興奮，但現實嘅硬係唔太舒服，畀我見到我會想走開

M 男

香港戀物同戀動物都仲聽過，戀屍戀異形真係無

左就冇嘢嘅，係睇下佢膠唔膠嘅啫，右都有右膠，你唔膠其實冇咩所謂

既然你對性同愛，甚至同其他人交流都無興趣
點解要整個pride出黎關注啲你無興趣既事

我係毒L嚟，啲人唔會問我，幾輕鬆

中納

外國都有無性戀嘅遊行呀，係香港冇咋嘛，而且我冇特別興趣去識新朋友，唔代表我唔同人交流

始終都係性小眾，會想大眾知多啲，而唔係淨係知同性戀、雙性戀同跨性別人士

呢個熱門黎,
我估世上有一半男人都係M

我中意聽動畫啲女角鬧人，幻想係鬧緊自己

其實一句毒撚唔係形容得晒？

我都係

親戚同事嗰啲我都無乜朋友

屌 一個毒撚溝唔到女係度扮撚曬特別

咁你個名點黎

普通毒撚指係想要女朋友但冇，想扑嘢但只可以畀錢叫雞

我係性格偏毒撚唔出聲，又中意睇動畫同漫畫啫

認同，人哋有Pride係佢哋因為追求同性戀呢件事上面喺社會有等同異性戀嘅平等權益
但其實無性戀呢樣嘢以我嘅理解係既然對性、愛、與人交流都冇興趣，同埋本身唔鐘意人喺社會上都唔會比人歧視，亦冇定論話人一定要扑野、拍拖、生仔，咁要個Pride嚟做咩？

我性別認同係Attack helicopter

屌，毒撚會有女神，我冇亦都唔想有呀，扮乜嘢呀

無性戀
有自我性別認同障礙

咁你會唔會有動/漫既女神？
打丁係睇h漫既男角定女角打？

平時點打飛機

你本身係男， 但覺得自己係女仔， 但又鍾意著到男人咁 ！
即係你想做tb 啦 然後你又同性戀 鍾意返男
姑娘你都幾掙扎喎

一句講晒

TB死全家 冇鳩學乜撚嘢人溝女啊屌你老母

無聊，最憎你依啲死基佬

咁你點娶前線絲？

吓，都係嚟性小眾

我哋成日畀人話你未試過啫/懶清高/唔使怕喎/又或者係噉逼你拍拖結婚，情侶或者老公老婆就會覺得你唔同加地扑嘢係有問題，會唔開心

成日都有依啲嘢發生，當然我哋係唔需要好似其他性小眾噉爭取訴求，但都係社會上畀人疑惑嘅一班人嚟，而且亦都可以令到一嗥唔知自己係咩性取向嘅人知多個性取向，原本係無性戀但唔知自己係咩嘅人會揾到自己個性取向

我覺得冇問題喎

動漫入面會有中意嘅女角囉，但唔會話想同佢哋拍拖扑嘢

對男人冇興趣，只會打女，但純粹係無聊揾嚟睇，乜都冇就噉打都試過，都係廢事夢遺啫

介唔介意分享下無性戀係點？冇接觸過

對男人一啲興趣都冇

你應該算係aromantic

就係冇興趣同慾求同任何人有性行為，亦都從未試過畀人性吸引過

右真係好難膠，除咗納粹

有誤解同唔清楚係正常，因為我依種喺性小眾入面都係小眾嚟

咁你本身社交層面接觸嘅人多唔多？定係未接觸到過自己心儀嘅對象？

已經夠啦

果d唔係叫偽毒咩
普遍毒撚唔係日本低慾望世代果隻？

GAY，戀腳／襪

戀異形即係點

A0係衰過樓主 定同樓主一樣？

噉如果佢哋成世都冇任何性慾望同畀人性吸引過咪係無性戀囉

鐘意異形想屌異形囉
再唔係就日本咸卡通果d, 仲有觸手

我係a0，因為真心未試過中意人，亦都唔想有

正常嘅a0就想有但冇，佢哋慘啲，我一啲都唔慘

咁通常會對住咩嘢打飛機？

唔鍾意肛交既基佬算唔算

咩都無變已經加 3個buff

潮文嚟
(Sor 殘體)

屌

所以a0 = 衰過樓主

總結 性別：男 愛好：男

拜登都上連登㗎咩？

有冇gender fluid + pansexual

雙性戀，女仔好多都係噉，唔奇怪

gender fluid係？

美國淪落到要做中國第幾個省

唔知

都係雙性戀，但好似你男仔都唔會個個都有興趣啦

性別流體（英語：Genderfluid），是一種性別酷兒或性別認同，性別流體人認為他們有在兩者或以上的性別認同之間流動。

即係有時覺得自己唔係男又唔係女，有時有覺得自己可以係任何性別。以前一直覺得自己係怪物，之後先發現原來有人同自己一樣。

未聽過，應該新名詞嚟嚟

作為一個無性戀
打丁都會有性別既傾向？
至少對男人打唔落 但對女人就打得落
會唔會係冇性慾 但其實對二次元異性都有興趣？

性小眾（異性戀）

I sexually identify as an attack helicopter

打飛機通常只打二次元，三次元都試過，但冇噉爽，扑嘢就打死都唔會扑

細個一開始以為自己係異性戀，但大個發現我對戀愛同性都冇興趣就懷疑係咪基，但對男人真係一啲興趣都冇，點知查性傾向啲嘢時揾到無性戀，就好似揾到寶噉

叻啦叻啦

If you can't accept me you're a heliphobe and need to check your vehicle privilege.

明白樓主

試過扑？

早排我都係咁既反應，真係講中晒咁

但我只係confirm 自己係 aro ,因為細細個開始就唔係幾鍾意一大堆作品/歌曲都有男女愛情元素

至於ace 就未必，因為我唔知點為之性吸引力

打j既話，鍾意睇h 漫多過真人

但間唔中睇到悶都會J下av

Btw 見到樓主個po 啲回覆同負皮

愛上左隻狗 7個月分手

呢度有一個

你講得啱，所以多謝你開個post出嚟，希望多啲無性戀嘅人出嚟教育啲人啦

戀愛漫畫同動畫都中意，但只限男女嘅

啲留言同負皮預咗

未，亦都唔想試

巴打你係咩？

自戀狂算唔算

你係真心嘅話咪係囉，但自戀唔係歸入精神病道咩？

利申唔識，若有冒犯唔好意思

樓豬仲認唔認得我

Bi，男女都唔放過

@慘過番印度

咁講LGBTQ都係精神病

你點知你有咁嘅性傾向

政治材料

識玩

我都係 咁啱既！

你係自己開po無性戀嗰個？

係呀

唔係囉好冇，我錯，得未

已封鎖會員 眼帯の喰種完全封鎖
封鎖原因：連衛兵

一路都覺得自己同異性戀唔同，但又對男人冇興趣，上網揾可相關嘅嘢就確認自己係無性戀

使鬼你教育咩 性小眾咪性小眾囉 搞唔到我關我叉事 講到自己好特別搏乜

會唔會
你係毒撚但又接受唔到
要靠話自己係性小眾以得到獨特/存在感呀？

唔關事，我未係毒撚就已經係噉

即係上content farm睇完啲偽科學文覺得好中，就自己對號入坐

你同啲星座撚有咩分別

有冇機會係呢種半浪漫傾向(Demiromantic)？

//相比性別因素，只有在與對方建立堅實的情感紐帶之後才會對對方感覺到浪漫吸引（半浪漫傾向者）//

啱啱search romantic orientation果陣見到

性別認同係女
所以佢同性戀應該係鍾意女人

乜鳩，依啲係有學術研究㗎，星座有冇學術研究？

我係軍用直昇機360度反轉再反轉之瘋狂性愛

講中我心入面果句

某部分LGBTQ真係好撚煩，口講唔要因為自己性取向/性別被差別對待，日撚日提住我係LGBTQ呀我係minority呀想要人特別對待，你返工返學幾可見正常人日日提住我係直男呀呢啲私生活上既野，nobody care呀好無，attention seeking搵咁多藉口

公司有gay同事，有tb fd，都係正常人類

樓主我建議下次開po 前可以講明一下 sexual orientation 同 romantic orientation,

至少我覺都最基本既定義講清楚先會好啲

係唔係性小眾都好，我覺得明白到有呢兩樣定義之後都多左唔同睇法

鍵盤戀

到底邊啲人比funding 呢啲垃圾科

死乸型

我係男人但我係跨性別人士
覺得自己係女仔而且我係同性戀
所以我鐘意女人

唔係想潑你冷水 但正如好多巴打咁講 既無性戀就係對感情冇興趣 格硬整個pride有啲奇怪

事實係 喺一個異性戀主流嘅社會 同性戀嘅困境同無性戀嘅「困境」係有分別嘅
我明你所講 有時人地問你一兩句點解你唔拍拖
但呢啲「壓力」 同同性戀想結婚但社會完全唔容許 係有分別
無性戀係冇人阻止到你去繼續你無性戀嘅

一個無性戀pride 有少少似 當大家好興奮咁討論Avengers Endgame 有人支持avengers 有人支持thanos 跟住有條友跳出來 驚死冇人知咁大聲嗌「有冇人好似我咁對avengers完全無興趣？」

我 唔想拍拖唔想同人搞野 直程有小小反感個種
唔鐘意同人太親密 由細到大冇鍾意過人 懷疑過自己係同性戀
唔鐘意少女漫畫/戀愛game/愛情劇 冇共嗚甚至覺得頂唔順
將來想養隻貓/狗過世或者搵一個同我一樣嘅室友

想問樓主會唔會同身邊既朋友解釋？屋企人有無俾壓力你？

朋友冇講過，但佢哋都有問過我點解好似對依啲冇興趣噉，屋企人知呀，阿媽係基督徒但好開放，冇話過我

希望你揾到

噉又係嘅，只係外國唔同地方都有依啲無性戀嘅遊行，可能香港都有噉樣諗啫

本人又唔係話真係要想吸引人注意，純粹想畀多啲人知道咩無性戀，當然唔知都得，有基本尊重就得

毒撚算唔算
無人可憐

FTM都好多 識好多個

揮手區

毒撚邊算呀

巴打你好

咪姐係bi

個人覺得而家lgbt文化好sexualised
姐係一講lgbt普通人會諗起性開放 瘋狂做愛 極端性幻想 同性戀愛會有性別角色

利申：曾經因為著得中性俾人屌我係內化恐同
雖然佢係少數 比較多人包容少少
不過感覺上自己冇想像中合群

同意，去到完全格格不入

No offense
只係想問問你啲外在條件
處？樣子？高度？
你話你毒撚 亦抗拒拖手同打車輪
咁其實你有冇拍話拖
係試過 唔得 過唔到自己
定係冇試過 但覺得自己接受唔到

因為我見你有睇h漫 亦有個人喜好 eg 母子
好老實 如果你鐘意睇畫風
你係會鐘意某啲作者/畫師
而你鐘意母子的話 呢啲就係性癖

好難想像有性癖 但冇乜性慾
甚至抗拒性愛 再講多次
真心no offense
我亦只係想係你個答案去証明翻自己

a0毒撚算唔算？

唔算，除非你成世人到依家都未試過想同人扑嘢，發生性行為，否則你就唔係無性戀

有人向我表白過，嗰時都讀緊中學，之後都有同女仔私底下玩過，但都冇任何想拍拖嘅諗法，反而佢哋坐埋少少都唔太舒服

同埋毒撚係依兩、三年嘅事，之前都重有同女仔玩

大食到性上癮？
但唔會出軌
不過男友就黎唔夠貨
試過1日3劑我都仲會diy 2次
試過做運動，忙工作
但夜晚唔執一劑or diy 會瞓唔着
M到好似白粉癮咁有蟲咬全身

其實點解會噉想扑嘢？有咩好？

為高潮？我都唔知
我diy就由高小到而加

噉癲？想要嗰時會係點？成身會好熱？

btw巴打想扑嘢時個感覺會係點？

會呼吸急促，會好似去完小便咁舒服？
細個唔知咩叫g點，但底褲會濕
我記得為左唔俾母親洗衫知，我會除左先diy

唔明

總知我diy習慣係從小，被現任bf調教後，變到好大食
最初係好玩，但之後當m到冇得啪，會好難頂

I mean 你有冇拍過拖或者扑過野
冇既話有冇諗過試下先講
起碼你睇黎未去到厭惡
有既話 繼續冇興趣/討厭既原因係？

Btw 睇完條拎
見所謂Common aegosexual experiences入面有av題材已經笑左出黎

點解要試？
你又有冇同過同性拍拖扑嘢？

唔一定要試過先知自己有冇興趣㗎，我係冇就冇㗎喇，就算你擺個全裸女人喺我前面話做我女朋友都冇用，我係唔想做依兩樣嘢呀

雖然我知你唔係特登，但我已經畀人問過好多次依條問題，搞到我越嚟越厭惡包括自己嘅戀愛關係同扑嘢

btw a0處男

應該咁講 我只係睇得未去到厭惡都可以一試

唔想試、冇興趣、冇必要、唔中意、浪費時間

其實真心，點解一定要拍拖扑嘢先？

其實你果種諗法其他人唔會明，我同朋友講無興趣拍拖，佢地就當我未搵到岩既人🥲

左膠